突發。精品玩具店

成條街咁多模型鋪 以後唔去精品買模型

去facebook聲討佢地，咁多gundam,懷疑係革命武器庫

唔幫佢買啦屌

集中
精品間野原來係藍絲底黎

已經5年冇係精品買過模型，唔係特別平

間垃圾一年賺咁多但用卡買野仲要收charge

佢Fig出晒名display過再repack當全新賣

以前未搬個陣已經出名多老翻而家搬左就多老鼠貨當正版行貨賣

啲mk仔店員態度勁差

仲兜

媽呀！好柒

屌你正呀喂

動物界朋友入黎幫幫手

「到我地動物界出手」精品window shopping團